{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037876",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000237",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 자바"
    },
    "text": "二人はジャワを学びに行くために宿を予約しました。 当宿は計26室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 会員特典が受けられるヤノルジャで予約したため、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合があります。 当宿泊施設は、全客室を2名基準で運営しており、追加人数がいる場合には1万ウォンを追加で支払っていただきます。 三山繁華街の近くに位置するこの宿の施設はきれいで価格対比コスパが良いと評価されました。 また、社長の親切な待遇と清潔な管理に対する良好な評価も多くあります。 照明は暗いですが、必要な時間に待合室も可能で、ふかふかのベッドもご用意しております。 少しうるさいかもしれない周辺の遊興街と体にくっつくにおいがありますが、全般的な満足度は高い方です。 当宿には最近客室のリニューアルが行われ、1階には便利な設備と無人自動販売機が完備されています。 価格もリーズナブルに提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "当宿は計26室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語の案内サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や特定日、祝日の場合、料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "当宿泊施設は全客室を2名基準で運営しております。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には1万ウォンを追加でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような立地ですか？",
            "answer": "当宿泊施設は三山繁華街の近くに位置しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿泊施設はきれいで価格対比コスパが良いと評価されており、社長の親切な待遇と清潔な管理にも良好な評価があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の待合室やベッドは利用することができますか？",
            "answer": "はい、必要な時間に待合室を利用することが可能で、ふかふかのベッドもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "周辺には少しうるさいかもしれない遊興街があり、体にくっつくにおいも感じられますが、全般的な満足度は高い方です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の設備はどのように整っていますか？",
            "answer": "最近客室のリニューアルが行われ、1階には便利な設備と無人自動販売機が完備されております。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設の価格はリーズナブルに提供されております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 467
    }
}